鄭錦滿涉偷圖書表證成立😂😂😂😂

再入去受啦😂😂😂😂

抵撚死滿仔

想咸

課左$10000 g持

一場熱狗都唔幫手

你講你牙

我講樓主

樓豬又推人去死

G持佢入冊？

傻仔

因個人錯失導致行政失誤而令組織損失三十萬的熱血公民副主席鄭錦滿，涉嫌在公共圖書館將9本簡體字書籍放入垃圾桶，被控一項盜竊罪。鄭錦滿否認控罪受審。

案發圖書館清潔女工曾月嫦供稱，案發當天她清倒垃圾時，在垃圾桶內發現9本圖書，遂通知「分書房」職員協助。她用毛巾抹乾淨書籍後交給同事處理。她指若沒在垃圾堆中發現涉案書本，正常情況下會被集中丟掉。她在盤問下稱，由於垃圾桶位於兒童圖書館樓層，她起初以為是小朋友惡作劇。

已就違反佔旺清場禁制令一案服刑完畢的鄭錦滿（29歲），早上步入法院，穿上寫有「文化抗共」字樣的黑色短袖T恤應訊，由當值律師服務指派大律師陳德昌代表。辯方不爭議被告於本案中的身份，但會就犯罪意圖提出爭辯。

控辯雙方同意，案發的培正道九龍公共圖書館有閉路電視，拍到被告於去年3月29日上午11時47分至下午1時20分之間出入圖書館，並到過4樓兒童圖書館及6樓成人圖書館。其間鄭把兒童圖書館中9本由簡體中文寫成、不能外借的參考圖書，帶到同層電梯大堂，放入垃圾桶。

清潔女工同日下午12時50分清倒垃圾，發現該9本書，共值505元，包括《圖解趣味數學100題》、《超級恐龍寶典》、《大氣探奇》等。

至4月2日，有人把一段影片上載至「四眼哥哥（鄭錦滿）」的Facebook專頁，片段內顯示被告出現，自稱是鄭錦滿，而片段內出現的9本書，與清潔工發現的9本書同名。據政府紀錄，鄭於2015年3月起至案發時，從沒在任何公共圖書館借或還過圖書。

仲埋d細蚊囝野拎光環🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你命令佢做

革命

由罪犯>義士>更新人士>更生人士>義士>罪犯>WHATS NEXT?

麵包師傅

_BoA

冇上過水

做咩笑鳩自己手足

應該咸到收唔到聲

圖書館革命

咁勇武你地都唔十卜

算唔算政治迫害

自己做埋啲on9野
逼咩害

上庭遲到+玩手機

笑到我噴飯

屌你老母

25泰

波亞

抵啦😂

當日第一次睇到單新聞真係笑左出聲

baby 你支唔支持佢

義士

要先塗毒班小朋友，要塗毒佢地睇果d書

烈士

體育救國班勇士練咁耐
終於可以劫獄了

@從太 有冇救滿行動？

要湊女,不了

熱狗真係垃圾

屈我五毛啦

五毛

小朋友惡作劇

四眼哥哥